有冇人新年都要返工?

係我向公司自薦要新年都返工(初一至初三)
仲有bonus
唔想應酬班親戚
還掂啊媽會幫我拎埋利是

返曬初一至初三
Triple salary